張根碩胖到不成人形 粉絲崩潰：快減肥

韓星張根碩過去以花美男形象擄獲不少粉絲的心，但這些年來他身形橫著發展，越來越胖，以前的瓜子臉現在更已經消失。近日張根碩曬出自拍照，原先打算要和粉絲分享短髮造型的他，沒想到卻因為小腹以及臃腫的臉，讓粉絲相當崩潰！

過去張根碩一頭中長髮配上瓜子臉，帥氣模樣宛如漫畫人物走出現實生活一般，可這些年他越來越胖，讓有些粉絲也開始看不下去。尤其近日他po出一張剪了短髮的造型照，但從身形到臉蛋，整整和過去差很大，讓粉絲也終於受不了，有人留言希望他能減肥，恢復以前「亞洲王子」的模樣。

Google佢近期啲相
好似變左第二個人咁
漲左 成熟左

李安納度都有變佬嘅一日

更何況過左嘅韓星

咁咪證實到一樣嘢...全宇宙既女人都係ON9既...成撚柒日要求人地乜乜物物,乜乜柒柒,但又唔睇吓自己係咩...人地係咩...到男人或者所有人滿足唔到佢地啲要求,就會將佢地所謂既愛心...轉移去啲動物度...當佢地係人係自己仔女咁...好似之前有條ON9婆用啲狗仔拍MV ...

邊撚到不成人形咁誇張啊垃圾記者

亞洲王子？唔係蔡國威咩